[扮工] 豬豬俠大戰美國粉腸

有無人入黎吹下水

冇

唔好咁啦

ching 你個名jm9

菲姐有咩搞

等緊你覆我

我都係

認真有無咩玩 過埋下半晝

同你吹住水過

喺邊頭扮緊工?

想同我相認？

我先嘞 尖咀

我喺你對面海 so sad

金融才女?

你係咪金融財俊先

俊囉 金融財就

俊？睇過 😏

相認咪知囉

可以啊 我地都好近 我喺你隔離（海）咋嘛

其實你係巴定絲

我都想問你 🤤 希望你係巴啦

堅

巴打你覆得咁慢㗎 等到人心掛掛